水炮車司機，仲有你個team既指揮官，我同你講今次你地切腹都唔掂呀

驚動班大粒高層琴晚漏夜幫你地執屎抹地, 警隊尊嚴極度受創
今日仲要驚動特首同一哥肥仔聰出黎道歉

搞咁大壇野你地唔係以為可以走得甩下話? 你地既警隊生涯應該從此玩完
紀律處分唔使講, 將來交人祭旗你地實係第一個

唔想變condom? 請立即聯絡老豆搵仔：

今次班仆街藍絲去撚曬邊？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

你又知係香港人黎咩即刻保送返大陸啦

可能康樂會會長帶頭私了佢, 話曬會長面子大過天

推到你地睇到
真心為你地安全著想咋

見唔到fb班廢老屌埋回教咩

每輛水炮車均設有5個座位。水炮車出動時均會有4名警員負責執勤，當中包括1名警處警長階級的警務人員負責水炮車的整體操作、2名警長階級人員負責控制車頂2個噴水裝置、1名駕駛警員，剩餘1個座位作後備以供不時之需。

原來入面有四個人
今次你地四個都仆硬街啦

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

水炮司機 係邊個

真係要快啲搵佢出黎
隨時有生命危險

推到你地睇到

唔好以為唔出聲就冇事呀
睇下你地水警伙記個下場係點：

早上9時16分，有市民在落馬洲石湖圍路一處山路，發現一名男子倒卧車廂內，呼喚無反應，於是報警。救援人員到場，經檢驗證實事主已告不治。警方暫列屍體發現案處理，現正封鎖現場調查。

現場消息稱，死者年約40歲是水警警長，隷屬水警北分區，在船上做大偈的工作。

依家去美國同台灣就難啲架喇
自動投案啦
起碼冇咁容易被消失

[member]喂低調d 手足黎架[member]

未收到上面指示

【10.20九龍遊行】張建宗指可操作水炮車警員不多 警方定可跟進

話口未完, 你地就黎變condom啦

水炮車司機下次出動果陣射9自己人投誠啦

不如駛前啲放低條匙棄車

一邊射自己友, 一邊送架車比示威者